有冇人同我一樣

趁hmv做特價買咗個唱歌神器返屋企玩

巴絲們

大熱天時 緊係想食啲野 cool down 個人
雪糕就就手 又多選擇 隨時係街買到
但係食得多有啲厭

記得舊年定前年哈根大有柚子雪芭
喂 正喎 涷涷地又唔太heavy
不過之後好似唔見有

再周圍搵邊度有 可惜搵到好食既唔多
想搵下邊度有好味既雪芭

謝謝

然後係公司開演唱會比人笑

屌你老母又係癡線佬
棄post走

你d fans呀

買timebox同我傾偈

冇錢